依家只要一出回帶post就會引到一堆新人

去幾個回帶post睇下
5p小學雞多撚到以為去左u汪
仲要有堆真心膠出黎屌柒返樓豬
遲早變撚晒質

搵機會放報警潮文
班戇鳩仔應該中哂伏

原本都ok既
應該d reply就會引晒出黎

係 班on9仲話人抄post 認撚真到

牙joe你不如回收班傻鳩啦

agger

你一上高登就係舊人？

又一班自我感覺良好嘅oldseafood

唔識唔會出黎柒囉屌你老母

咁樣叫自我感覺良好
入鄉隨俗都唔撚識 你個腦裝屎？

上網笑錯post都柒？
你地屌班新仔佢地又無損失

係高登果d潮文post撚到爛啦大哥
唔識copy一段google下囉
係咪咁撚難？
定係你條on9仔唔撚識咁做？

新人又點會知高登既舊野
唔係人人都將上forum睇得咁重要掛
仲要走去google. 完先回？
係唔明點解覺得撚到新人就high呢種風氣點黎

吊~~未入黎前都估到架啦,但心諗邊有人on9到咁架,咁柒咁閪on9係人都估到既野仲講黎做乜?

高登好興資格論

唔google 唔係問題 但預左比人笑你 無知唔係無辜

其實樓主應該要明
之前鏝迷成日比人笑中學雞glory hunter
唔通又代表你地真係唔波低質d咩

樓豬講到咁中 一陣班新會然又圍攻波台[img]

講真 入面有幾多個係真心阿戇鳩
扮下假膠 所謂既老屎忽就自high
同5p台捉人5p字有撚分別咩 傻鳩

講錯 我指cc台捉波台5p字

段潮文有三千個負皮同幾百留言 全部係假膠

鏝比人笑中學雞又關假膠乜撚野事
舉例子都舉個好d啦
跌撚左落地仲要拎返渣沙 你柒唔撚柒d呀

不了

條傻閪係咪以為自己好撚暸解波台
講撚緊引一班新高登仔出黎又走去講咩鏝比人笑小學雞
諗極都唔撚明有咩關係